點解通過刺激方案反而會跌?

撚有跌

buy the rumor sell the fact

一早都知會通過一早price in左，股票係買未來唔係買現在

當英國病變無到

18號單日40萬確診

冇左憧憬

邊個知阿，個個都係估估下，可能四巫日後遺症仲有影響呢。

股市邊有得解 有就唔洗輸錢啦

如果次次印錢就可以解決問題個市大升個世界就完美啦

經濟差先要刺激=跌

深情告白:
咁多位支持者, 當日睇見呢度風氣日下, 自告奮用, 用預測股市吸引大家學習技術分析,可惜都係中左奸人計, 激將法, 我唔返公司, 係房諗左好耐, 知道重有一班人唔希望呢度比劣幣驅逐良幣,so I am back now. thank you y'all.

升=利好
跌=price in左
聽到厭

扮跌姐，好快會憧憬返下次19萬億刺激方案

實體經濟好返仲跌到仆街